Groupe 7
Yann Cayrac
David Vivier
Hamza Mourik
Maxence Barjon
Dylan Martins

# Rendu Atelier 1

Travail réalisé :
- Commentaires dans les deux projets fournis pour expliquer le fonctionnement
- Partie Web statique / WebService : la recherche de cartes fonctionne
- Partie Web Dynamique : la consultation des cartes et la création de cartes fonctionnent (enregistrement simplement de deux champs 'name' et 'description')

# Rendu Atelier 2

- Partie User : l'inscription fonctionne
- Partie Card : développement des vues et des services





